大劉之子:MAGA

政府提出「躍動港島南」 劉鳴煒：Make Aberdeen Great Again！
新一份《施政報告》提出「躍動港島南」計劃，並提到新濠（0200）已同意捐贈位於香港仔的珍寶海鮮舫給海洋公園，並由政府將推動海洋公園和非政府機構協作將海鮮舫活化。身兼華置（0127）主席兼海洋公園主席的劉鳴煒即在社交平台模仿美國總統特朗普的口號，發文高呼要「let's MAGA and Make Aberdeen Great Again!!」要讓香港仔再次強大。

劉鳴煒不時在其社交平台宣傳香港仔及海洋公園，對於今次施政報告提到由海洋公園等活化珍寶海鮮舫時，他認為對於海洋公園、黃竹坑、香港仔及珍寶海鮮舫各方都是雙贏，並期待可為此作出貢獻。他又指，「Trump may be out, but we will still MAGA!! （特朗普或被淘汰，但我們仍會讓香港仔再次強大）」

他又指，香港仔是香港這座美好城市的起點，指此處有太多文化遺產，可讓香港及世界各地更多了解。又指南區人、生意及旅業等都未來將再次蓬勃發展。

屌

漢奸現形!

On9真係有樣睇

It's fun to stay at the MAGA

海洋瑜伽中心發左達未？

仲要唔識玩，當初連森度遊都plan得出

鴨獨分子

不嬲果個位都靜靜地小魚村
撚有great 過
冇great 過點叫great again

香港人鳩叫口號去到呢個地步

佢暗黃黎,私底下做左好多野,今次估唔到佢咁揚用trump口號去團結大家

躝啦 咪搞鳩南區

原來手足嚟

請侵侵過嚟做

已經玩殘咗個海洋公園仲想搞埋香港仔
香港仔中心係誠哥架
你返去玩返你個森度遊啦

左膠將會全面進場！
話之你package幾好都無用

香港淪落到俾d弱智有錢仔當係自己條賓周咁玩

Simcity

我真係恭喜你啊

分裂國家

我地窮人就係入海洋公園玩
有錢仔就玩海洋公園